首次真人體驗NERF X POPO 槍擊大賽 嚟到香港站 你哋報左未？

示意圖 ：

P牌仔首次開post 多多指教

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

自推

朋友推

樓主條丁一定好細

下次幾時翻香港呀

施主為何要咁快相認

I love you <3

你係咪外國隊太多 傻撚咗

我食咗好多薯片 飲咗好多水 我好健康！！